朋友冇讀大學又想要連登ac 應該點搞

應該用咩email申請

同我扑野比佢

大把，hkbn

屌 乜年代
柒仔咪有得申請isp mail

去讀大學

7仔好難買
一到返工時間通常都冇哂

咁咪收工時間去買

讀ive咪有囉

ive 即有

叫佢再考DSE 入大學開連登

借你個帳畀佢，但協議唔可以貼鹹野搞到畀人封

改名叫大學有為青年，跟住俾你嗰個佢